連儂場係時候 文宣721 星期日

721 金鐘見

請大大隻寫明 721 星期日

721 星期一 金鐘

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

日

［721文宣］推

721 星期日

白色/黑色衫？

全黑和

另外d qr code換曬未？

721

無賴文宣，正式啟動

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721 3點維園! HONGKONGERS! ASSEMBLE!